====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela à partir d ' un tronc commun issu des techniques de la reconversion , pour constituer ensuite les bases de ce que j ' appellerais un « urbanisme de valorisation » qui décrit la façon de s ' installer dans des territoires non stabilisés , mais dotés d ' une longue histoire pour accompagner leur mutation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

